★荃灣條崩嘴爛橋 終於用得返！

方案提到的其中一項建議，包括擴建荃灣德士古道荃青交匯處「斷橋」，據知該道300米長的「斷橋」原屬八十年代政府舊有規劃的第二階段道路改善工程，以應付荃灣填海計劃後的交通需求，然而填海計劃其後因《保護海港條例》而取消，第三階段工程被無限期擱置，「斷橋」從此閒置26年，去年3月被申訴專員公署發表報告，批評錯失發展新道路的黃金時機。

照填啦

拎嚟起樓囉

支持

切左佢咪冇斷橋囉 咁都唔識

又係aecom依間垃圾做

這道斷橋即管跳